幫唔幫藍絲老豆好

藍絲老豆收到報稅表唔填
前幾日收到信再唔報就要罰款
佢話唔識填 想我幫佢搞

佢咁支持政府 我又唔想幫佢
但係唔幫佢 罰款又係益政府

咁我仲幫唔幫佢好

幫咗先lo，一家人罵到咁僵做咩，有d嘢要慢慢嚟。

*鬧

已經幾個月啦
唔只係政見不同 係良知問題先鬧到咁僵

當然要幫手填啦！雖然你老豆喺藍絲，但大家都喺家人關係！反而我建議你 巴打咁樣做 又唔犯法要罰款 又幫你老豆 搞好關係 又可以唔洗益政府！ 有一招喺交到我相信大家都好唔想交任何錢比政府，但既然無可能全民罷交罷買，不如等我教下大家點樣合法交錢，但又可以交到政府蝕錢

你每交一蚊，佢就要交多一蚊比其他機構

交多幾蚊

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook